{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 펜텔하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 予約の際には2名基準で客室料金が提供され、特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルと払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室拒否と払い戻し不可能な措置を取る場合があります。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音発生時に退室措置が可能ですので、ご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準で提供されますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で提供されます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室の入室人数はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えた場合、どのような追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否を確認するためにはどうすればよいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、どのような処置が取られますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊時には入室拒否と払い戻し不可能な措置を取る場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要な場合、何を持参すればよいですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が随時変更される可能性がある理由は何ですか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間は騒音発生時に退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難が発生した場合、どのような処置が取られますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 489
    }
}